突發新聞！！tumblr決定取消刪除色情內容！！！！！

The frantic, unprecedented race to save 700,000 NSFW Tumblrs for posterity
Volunteers are scrambling to download up to 800 terabytes of content from Tumblr’s adult-themed community before it disappears from view on December 17.

The frantic, unprecedented race to save 700,000 NSFW Tumblrs for posterity
BY SEAN CAPTAIN5 MINUTE READ
GeoCities, Vine, Friendster–communities live, thrive, and often die on the net. But the two-week timeframe in which content will disappear from Tumblr is unprecedented, says Jason Scott. He cofounded Archive Team, a volunteer project running software that scarfs copies of endangered websites for posterity.

They are now scrambling to preserve an estimated 700,000 Tumblr blogs that are expected to partly or entirely disappear due to a new, broadly defined ban on “adult content” announced on December 3. That makes Monday the 17th D-Day, when images, GIFs, and videos flagged as verboten by Tumblr’s AI will disappear from public view–and probably from the reach of archivists.

“Usually we’re given 30 or 60 days or 90 days warning. Fourteen days is insane,” says Scott. “So we’re going to probably get just a percentage. Frankly, I don’t know what that percentage is.” For comparison, the team has mostly finished archiving GeoCities Japan, which won’t go offline until March 2019.

Other people are also offering tools to preserve these blogs, but not at the industrial scale of the Archive Team effort–which may still not be enough.

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

識唔識英文？

頂你唔識英文就咪post亂post啦

Volunteers are scrambling to download up to 800 terabytes of content from Tumblr’s adult-themed community before it disappears from view on December 17

人地back up 關 tumblr 撚事

等摺埋啦。根本無咸野就唔會有人睇

樓主派膠

係一條team 致力保存tumblr內容
形容得2星期寬限期係痴線
但會盡力保存內容 睇下archive得幾多得幾多
不過確實數字未知
功績: 過往archive 左日本geocities

機界賤種

決定刪除？
決定取消刪除？

樓主識唔識英文架？

好耐冇派過膠，樓主接實

等我仲開心咗一秒以為啲管理層開竅

成篇野同取消刪除色情內容九唔搭八
擺明樓主鳩UP 玩九D唔識英文既人

跪低啦

唔識字？

樓主

睇個user名
不意外

就算真係唔删都無用

d up主已經走散晒

唔DEL 但係flag 呀嗎

You are fake news!

唔記得睇user 先入係我錯